董建華 被美國會報告列 中共統戰部爪牙 恐步肥平後塵

作者：Jacky Lim 林鴻達

通常星期六比較靜，但美國政府嘅美中經濟與安全審查委員會突然今早發表一份CHINA’S OVERSEAS UNITED FRONT WORK: BACKGROUND AND IMPLICATIONS FOR THE UNITED STATES 報告書（），爆大鑊支那共匪統戰報在美搞滲透，更點名港共傀儡政權第一任長官董匪建華同台灣中華統一促進黨、愛国同心會等黑幫政團頭目，外號白狼嘅張安樂同支那共匪嘅關連，搞到平地一聲雷，仲可以話宇宙大爆炸。

報告全文（）19頁 (加19頁Quote lists)，唔算好長，大家就自己慢慢睇。報告提到支那共匪由2012年開始，經由政協委員會指示統戰部，加強匪區同世界各國嘅滲透統戰工作。透過成立各類組織、經商，以至派駐各級人員與「散居」到世界各地嘅「中国人」進行聯絡。其中提到中国学生学者联合会 (Chinese Students and Scholars Associations) 就負責留學生嘅聯絡統戰工作，而且受支那共匪外交部資助。可見總統特朗普話「每一個留學生都係共諜」字面睇好似講得誇張咗啲，但絕對唔係無的放矢。

在「統戰部在美國及其他目標國家進行的活動」一章，所謂「入正題」，一開波就點名董建華嘅美中交流基金會，指佢透過所謂學術交流協助統戰部响美國境內進行滲透活動。另外「點名」嘅就有响澳洲共匪圈子鼎鼎大名嘅富商黃向墨（Huang Xiangmo）和周澤榮(Chau Chak Wing)在澳紐進行滲透。再仲有就係本篇一開波就提到嘅「白狼」張安樂，另外點名已被台灣司法部起訴從事間諜活動嘅新黨成員王炳忠。

從呢份報告清楚睇到嘅第一點，就係可以100% 肯定老懵董係支那共匪嗰一堆，唔係黨員都必定係間諜，絕對唔係乜嘢好人；第二點就係所點名嘅人物均隸屬支那共匪統戰部，引伸出嚟即係香港、台灣、澳洲三地有連線，當然交換情報係走唔甩；引伸出嚟第三點就解釋到共匪响三地點解咁多互動，尤其是香港同台灣。報告裡面特別提到黃之鋒响台灣桃園機場俾白狼班人打嗰件事，純粹「閱讀理解」嘅角度，美帝就係表達緊呢樣嘢。

講返老懵董呢件仆街。美帝今次爆佢大鑊，首先當然係意味著佢以後唔駛旨意再踏足美國國境，就算佢有10年簽證，相信美國移民部已經「入咗電腦」取消咗個簽證。跟住嘅就開始火燒連環船，火勢第一個「波及」嘅必然係現時身在紐約監獄嘅何志平。可以話美國正式向肥何宣佈「make deal」傾協議認罪嘅 deadline passed，唔駛旨意可以離開監獄。再跟住燒返嚟香港，董建華延伸出嚟嘅一堆土共，個個準備「洗定八月十五」都唔怕。尤其是應該仲係持有美國護照嘅恒隆地產主席陳啟宗。另外，美帝咁爆得，即係已經MON實支那共匪响香港嘅成個網絡，就算唔係直接同老懵董共事嘅，嚟緊嘅日子都唔駛旨意有覺好瞓。

另一方面，由於份報告係由美帝發表，而且點名董建華就係响美國搞搞陣嗰個，意味著美國會就董建華嘅網絡入面同美國有關連嘅人物、機構、公司進行一連串調查、以至清算。分析過老懵董嘅 network，除咗陳啟宗極有可能仲係揸美國護照而理論上會有可能被「身先士卒」嗰個之外，Amway 呢間全球傳銷巨擘隨時凶多吉少。

事關 Amway 大中華地區有兩名前高層依家都係响董營之內，分別係 Amway 大中華地區前任行政總裁鄭李錦芬，現為團結香港基金總幹事；與及中国安利日用品有限公司前任總經理黃德蔭，現為今次被美帝點名嘅美中交流基金會總幹事。

呢兩隻「係共諜係鬼」基本上唔駛多講，但點解有可能燒到 Amway 呢間公司，就要講返1994年 Amway 進軍匪區無幾耐，支那共匪就突然下達傳銷封殺令。但撇除真係呃神騙鬼昆人錢、以美國法律視為合法嘅傳銷公司，例如 Sunrider、Nu Skin 等等，通通都被冚檔，連 Amway 都不能幸免。但 Amway 响半年後高調地成功率先「復活」。表面睇呢件事係鄭李錦芬、黃德蔭嘅努力同本事，但就算撇除佢哋兩個依家可以話斷正「係共諜係鬼」，只要明白同支那共匪「make deal」嘅先決條件係「有關係」，或最起碼要關係建立中。

即係點？要不是李錦芬、黃德蔭兩個本身同党有關係，就是 Amway 「終極元首」溫安洛及狄維士或兩家嘅家族成員有投共之念。延伸到廿幾年後嘅今日，Amway 可會有如 Mark Zuckerberg 想投共而不惜「獻菊」，係話唔埋。至於呢個推論中唔中，留名等睇FBI 會唔會去 Ada, Michigan ── Amway 總部，就自有分曉。

返嚟香港整個社會嘅局勢會點，可以講董建華陣營依家人人自危，以至推上去「終極大佬」江匪澤民嘅派系响香港嘅人物，必定會設法自保而刀光劍影。唔駛點，剩係睇689暴君呢期「青山放假」嗰隻，已經可以預見大亂局將會持續擴大。香港人自己執生。

作者：黃世澤

In January 2018, Senator Cruz, citing the Commission’s 2017 Annual Report to Congress, wrote to the president, chancellor, and chairman of the University of Texas (UT)-Austin regarding the university’s consideration of a partnership with CUSEF, which he called a “pseudo-philanthropic foundation,” noting Dr. Tung’s ties to the United Front and CPPCC as reasons for concern.139 After several professors and university officials raised their own concerns, and following the receipt of Senator Cruz’s letter, UT-Austin President Greg Fenves announced the university’s China Public Policy Center would not accept any funding from CUSEF.

今年一月，董建華個中美交流基金會想捐錢俾德州大學，被人指係「假慈善基金」，呢個稱號出得街，都夠佢大鑊有餘。

而更重要係呢段

Individuals clearly associated with the United Front—such as Dr. Chau Chak Wing and Dr. Tung Chee-hwa—simply deny their association or knowledge of it, and front organizations such as CSSAs and the CPPCC insist they are run by private citizens, even as they take money or guidance from the CCP.

Clearly associated with the United Front，大佬呢幾個字，真無講埋董建華係中共黨員，都都講明take money or guidance from the CCP，呢個將會十分之大件事，我相信董建華喺美國已經被列為不信任人物，唔怪得佢要將家族產業賣俾中國政府。

有好多有錢佬，都有加入中美交流基金會，我相信基金會嘅核心成員，包括劉遵義、陳啟宗呢啲，佢地係美籍，會出事。

根據澳洲，新南威爾士州，查爾斯特大學公共倫理學教授Clive Hamilton的講法，據報導澳洲國安全情報組織估計至少有十名澳州的政治候選人與中國情報機構有聯繫。澳洲統戰活動涉及政治捐款、針對高級政客的影響行動、以及對中澳社區成員的騷擾。近九成半的澳洲華人報紙都多少由中國政府引進。根據Clive Hamilton的說法，澳洲統戰工作針對華人和非華人社區，志在影響目標人物的選擇、方向、忠誠，克服其對中國共產黨統治的負面看法，令其對中共發生好感。紐西蘭方面，中國可能視為溫和過美國的目標，可在西方民主國家的基層政治層面，培養人材並幫其上位，並在其他國家展開活動前，用來做試驗場。

報告指出，統戰部工作亦覆蓋台灣、香港和澳門，旨在壓制獨立運動，破壞本土身份認同，推動支持北京的政治制度。統戰工作於此施加壓力，迫使自我審查，避免討論對中國不利的議題，騷擾或破壞批評北京政策的團體。

At the operational level, United Front activities are
coordinated by the CCP’s United Front Work Department (UFWD), although a number of other organizations also
play important roles carrying out United Front work abroad.

The United Front strategy uses a range of methods to influence overseas Chinese communities, foreign
governments, and other actors to take actions or adopt positions supportive of Beijing’s preferred policies. A
number of official and quasi-official entities conduct overseas activities guided or funded by the United Front
including Chinese government and military organizations, cultural and “friendship” associations, and overseas
academic groups such as Chinese Students and Scholars Associations (CSSAs) and Confucius Institutes. The
UFWD also oversees influence operations targeting Taiwan, Hong Kong, and Macau that aim to suppress
independence movements, undermine local identity, and promote support for Beijing’s political system. In all of
these cases, United Front work serves to promote Beijing’s preferred global narrative, pressure individuals living
in free and open societies to self-censor and avoid discussing issues unfavorable to the CCP, and harass or
undermine groups critical of Beijing’s policies.

肥平後塵

依d料咪肥平爆出來囉

拎住綠卡既賣港賊可以做真正既中國人啦
恭喜🎉🎊🍾️

幾時捉人先得嫁

快啦

老董幾時去美國

美軍進城，我帶路

肥平如果做污點證人 篤咗某個肥佬出嚟
之後美國政府叫港共引導
咁就好睇

老懵董不嬲都係賣港賊黎

你睇返97年既香港政治制度其實真係好似一個現代化西方民主國家

有立法會、市政局

特首就好似一個總統咁
而實權就落係政務司司長身上

但係老懵董搞中央集權，或者應該話係個人集權
將權力集中係特首身上
殺市政局，改做完全無實際用途既區議會

經濟方面，推金融風暴之後推出八萬五
推冧晒香港市場，全面引入中資

民生放面，開放自由行，全方位增加香港人同支那人每日交流，籍以消彌文化差異

根本佢一上台第一件事就係肢解香港、同化香港
佢一早就做共諜做到出晒面

狫董同傳銷狗

搞香港關係法？

團結香港基金

你老母係女人

山係石頭 海是水既事

歷任特首係真·香港人都知得 煲呔 流住英人既血

帶老懂去美國旅行

董建華喺中美關係仲有幾多影響力先
Donald Trump 就職淨係請陳方安生
冇請佢

老豆係國民黨要員
連間公司都用梅花logo
間公司做到世界知名

個仔就無撚用啦
敗家敗到要俾人收買
一生人除左賣屎忽之外無野做得好

希望佢到時仲未俾人暗殺啦

佢家族都有嫌疑

唔怪得賣OOCL啦

唔去得美國